有冇見過d 5官好靚既人妻/中女?

呢排唔知點解見到d住附近/街上見到
d中女/人妻 5官好靚既, 估計3x歲
好明顯呢d中女/人妻上左年紀, 無左妝, 但5官真係好靚, 個樣好標緻

我原本以為靚女個個都靠化妝, 原來有人淨係望佢5官和輪廓已經覺得好靚
有個仲高挑長腿(不過無波)

好難想像佢地後生時會係點驚為天人
反而現在有d整大隻眼, 係隻眼上雕刻, 上粉上到一d毛孔都無, 雪白白的. 感覺始終唔同的
有時會諗, 大概在以前50, 60年代時, 化(喬)妝術不先進時, 難道沒有靚女咩?
以前沒有隆胸, 唔通沒有瘦底大波咩? (唔怪得當時d男人個個當狄娜係上床對象)

你地有冇見過d 5官好靚既人妻/中女?

唔答 驚自爆

無圖點傾計

靚熟女都唔少
唔答 再講我都驚自爆

有咩慘得過你以為佢係5官好靚既中女/人妻
其實佢只係生得個樣太成熟只係20頭

多數大陸黎

懷疑d 人番大陸娶d紅牌番來，所以有d咁高貴

頭先先見到個推住個b，但把聲好怪

樂觀SIR，你喺邊度見到呀？

人妻

見過
見過樓主你母親

隔離office有個五官好靚 似輕熟
有d波路 有腰 穠纖合度 頭髮好靚
唔知點解個頭會刻意前傾 但好似咁靚d
合埋嘴笑好靚 有次見到佢笑到見牙唔見眼
心諗終於搵到個缺點 d牙唔係幾齊
不過咁樣多左份可愛

次次過黎都同我對望 電鳩我
唔知係咪陰陰嘴笑緊我呢條柒頭皮